Verhuurtbeter.nl
---

Verhuurtbeter.nl biedt u een unieke en moderne methode om een huurwoning te vinden. Iedereen die voldoet aan de voorwaarden maakt een eerlijke kans, omdat wij woningen toewijzen op basis van inschrijfduur. Zo helpen wij ú 10 keer sneller aan een woning dan corporaties!